samsung又BTS apple又BTS

成日撈亂

Samsung Bad to school?